15k 砌機list 求評

INTEL® CORE™ COFFEE LAKE I7-8700K
港幣$ 2,990.00

ASUS TUF Z370-PRO GAMING
港幣$ 1,370.00

G.SKILL TRIDENT Z RGB SERIES 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 F4-3200C16D-16GTZR
港幣$ 2,110.00

ASUS GEFORCE® ROG STRIX GTX 1070 TI A8GB
港幣$ 4,699.00

ACBEL I90M POWER SERIES I90M-600 600W
港幣$ 710.00

SAMSUNG PM961 POLARIS 256GB M.2 PCIE NVME 3.0 X4
港幣$ 790.00

WD BLUE WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
港幣$ 318.00

ASUS INTERNAL DVD-RW － BLACK (DRW-24D5MT/BLK/B/AS/P2G)
港幣$ 129.00

NZXT KRAKEN X62 LIQUID CPU COOLER
港幣$ 1,299.00

PHANTEKS ECLIPSE P400S TEMPERED GLASS ATX — GLACIER WHITE
港幣$ 799.00

總計 港幣$ 15,204.00

每日只打幾個鐘lol pudg csgo
仲想問p400s機箱頂係唔係唔多位放冷排

廢板

同埋5.25想裝去邊

裝完windows就唔要？

你個機箱

我知放唔到 砌個時裝完windows就唔要 板換返asus z370E 會唔會好啲？

有usb版

唔識睇 求教學

裝windows用usb手指得啦，又或者直接買usb DVD-ROM

佢意思係裝windows用usb裝就得唔洗要個dvd rom

我知usb裝windows 只係睇唔明上邊份表講z370底板

我估樓上係想指塊板係入門級 供電用料都唔好
個表列咗唔同品牌嘅產品級數同有咩features咁

係 張圖有寫邊d建議買 邊d唔建議買 參考下

1080TI

用唔著

塊板轉extreme 4 其實出得

想知點解會用依塊板

到左今時今日 都唔明做咩仲有人用intel D垃圾

供電勁過你塊tuf多多聲 以同價位黎比

coffee lake打機都係勁過唔oc既ryzen
除非zen plus出咗

同問, 可以點樣執得好啲

換返塊z370先 起碼開到機

仲買Intel